而家中國同香港等死中，黃色經濟圈係跟住萎縮定可以逆市跑出

照估計牙習為面點都唔會放
香港步入而言入罪黑暗時代
同時香港經濟大受打擊，攬炒埋中國
黃色經濟圈跟住霉唔得掂
應該如何自處

應該connect全世界
做深度香港遊
以前藍絲就係一車車支那人去土瓜灣買野
我地就靠旅館餐廳接待返外國旅客同東南亞旅客

另外要諗下同台灣合作發展科技，支持台灣手機，手遊，網購產業